廣西北流市發生5.2級地震

這只是個開始

首都沙田傳來賀電

Pish

祝餘震不斷

玉林係唔係食狗個到？

係就抵撚死

每個朝代的末期都係天災連連 支朝即將㓕亡

天滅中共